荃灣 撕子王

5:10分左右係荃灣地鐵站連儂牆
見到佢係咁撕，係咁撕

抱歉！小弟得自己一個，又趕住去發夢
冇阻止到佢

唔緊要，聽日再貼過

咁多撕紙老婦。。

長髮痴漢黎

一路撒一路口upup